(((突發))))鄺神同學生係元朗擺街站

學生係元朗朗屏站擺街站,
隨後旁邊有廢老擺街站，
一眾廢老一直叫暴徒，
有冇巴打可以過去支援下班學生！！

Push

有冇link?

推

痴線 好多犬隻係隔離守住

直播斷左，得片

班學生擺街站班廢老搞事，
鄺神趕過去幫拖，
有冇元朗手足可以過去幫拖

召喚 元朗巴絲！！！

推呀

推呀
元朗人幫拖啦

朗屏b2 出口

push